左膠入一入嚟

好暴力？
我屌你老母咩
藍絲黑警一律死全家
左膠都係

打頭好暴力？
我嫌唔夠力呀屌你老母
死左膠

agger

pp

ppp

話我分化嘅你地記住
左膠唔撚係同路人
點撚樣分化呀

每個人接受程度唔同
好多左膠已經進化左
唔使你迫佢哋進化

左膠非同路人